前邊坐左兩個鬼妹，好緊張

撩唔撩佢好

利申17x，中上樣

佐助型毒撚吖嘛,知喇知喇

冇樣你話加燕媽媽喺你面捽碟都得啦

10

冇樣 你話你呀媽係老婆都得

鬼婆

我勸你早點歸去